東涌映灣園上網(公屋仔又贏)

二期，smartone 冇， CMHK 又冇，hkbn有人話好難裝，我仲有咩選擇？

3同有線表現如何？

點解私樓都咁能麻煩

公屋仔又贏[ sosad]